/**
 * Level 1 questions
 */
const quiz1 = [{
    question:"¿Cuál de los siguientes sería atraído por un imán?",
    options:["Metal", "Madera", "Plástico", "Papel"],
    answer: 0
},
{
    question:"¿Qué nombre tiene tradicionalmente la fiesta que se hace a una mujer que espera un bebé?",
    options:["Baby drizzle", "Baby downpour", "Baby deluge", "Baby shower"],
    answer: 3
},
{
    question:"¿En dónde es más probable que escuches la orden \"Limpieza en el pasillo 5\"?",
    options:["En un banco", "En un supermercado", "En un jardín infantil", "En una montaña rusa"],
    answer: 1
},
{
    question:"Una canción de cuna se canta para ayudar a los bebés a...",
    options:["Despertar", "Comer", "Dormir", "Llorar"],
    answer: 2
},
{
    question:"¿Cuál de estos es un instrumento musical?",
    options:["Silla", "Corbata", "Bolso", "Guitarra"],
    answer: 3
}]

/**
 * Level 2 questions
 */
 const quiz2 = [{
    question:"¿De qué país son nativos los canguros?",
    options:["Perú", "Kenia", "Australia", "Irlanda"],
    answer: 2
},
{
    question:"¿Cuántos años tiene un siglo?",
    options:["10 años", "100 años", "1000 años", "1 año"],
    answer: 1
},
{
    question:"¿Cuántos lados iguales tiene un triangulo isósceles?",
    options:["2", "3", "0", "4"],
    answer: 0
},
{
    question:"¿Cuál de los siguientes es un continente?",
    options:["Alemania", "Europa", "Medellín", "Qatar"],
    answer: 1
},
{
    question:"¿Cuál de los siguientes es un estado de la materia?",
    options:["Suave", "Rígido", "Sólido", "Transparente"],
    answer: 2
}]

/**
 * Level 3 questions
 */
 const quiz3 = [{
    question:"¿Qué usamos para diluir los colores de las acuarelas?",
    options:["Agua", "Aceite", "Varsol", "Thinner"],
    answer: 0
},
{
    question:"¿Cuál de estos pintores hace pinturas con forma geométricas?",
    options:["Leonardo da Vinci", "Salvador Dalí", "Pablo Picasso", "Vicent van Gogh"],
    answer: 2
},
{
    question:"¿Qué parte del cuerpo se cortó Vicent Van Gogh?",
    options:["Labios", "Mano", "Nariz", "Oreja"],
    answer: 3
},
{
    question:"¿Qué país es el que ha ganado más mundiales?",
    options:["Italia", "Rusia", "Brasil", "Argentina"],
    answer: 2
},
{
    question:"¿Qué significan las siglas ADN?",
    options:["Ácido deoxicólico", "Ácido ribonucleico", "Ácido desmineralizante", "Ácido desoxirribonucleico"],
    answer: 3
}]